仲記唔記得5年前的一句話 I will be back

各位，歸位喇

五年前覺得好可悲，今日覺得好熱血

仲等咩？出發喇

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

係we will be back
仲有it’s just the beginning

今天我

黑警可惜P牌，如果唔係都想多謝你推post

等你confirm

睇佢打小字睇落都幾似黑

坐等打臉

尋日開的新account,仲要用公廁名

唔係黑警Mon post 都唔信

聽日出去開工俾我哋當沙包咁打啦，condom仔

大家咁話啦下

大竹棚

搵到幾張當年嘅相

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

你地班廢系開ACCOUNT開到32萬都幾狼

維穩費洗唔少錢